唔好再同我講普通話好嗎！！！！

我唔知係嗰樣嗰問題定點搞到啲sales 見到我就同我講普通話我都會用純正廣東話答返佢我想自己睇下
但佢轉個頭又再普通話問我“有什麼可以幫我？”。宜家係點先係咪歧視我用廣東話先
仲要唔止一間鋪頭係咁好多連鎖店都係。。。仲有勁多簡體字啲poster

大家都係由細到大係香港讀書講廣東話寫繁體字唔係聽唔明廣東話呀